［有圖］有狗扮示威者混入捉人！！！！！

各位手足小心！！

根本汽油彈，放火，煽惑群眾嘅，全部都係差人

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

*係咪都有帶耳機！？